如果你爭人錢, 最驚大耳隆係邊度搞你?

自己屋企門口比人追債(快閃)
係大街大行寫你大字報
留名戒賭 = 兩樣都驚

利申: 已打1834633戒賭熱線

沉迷賭搏, 等於倒錢落海, 請即電1834633

再冇人推就勸唔到人戒賭

保安局：去年47名警員無力償債 欠債期長達10年

https://thestandnews.com/society/%E4%BF%9D%E5%AE%89%E5%B1%80-%E5%8E%BB%E5%B9%B447%E5%90%8D%E8%AD%A6%E5%93%A1%E7%84%A1%E5%8A%9B%E5%84%9F%E5%82%B5-%E6%AC%A0%E5%82%B5%E6%9C%9F%E9%95%B7%E9%81%9410%E5%B9%B4/

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

原來呢個係講啲壞人逃稅 (睇錯野自膠)

大家唔可以做任何犯法野, 後果自負, 完